兩秒內分唔分到邊個打邊個

倪晨曦 定 湯洛雯

同一間公司出黎 ？

倪晨曦個樣細緻好多 輪廓靚好多

即係左邊定右邊…我分唔出有咩分別

下巴好尖

兩個都唔識 但左邊靚d

左邊係倪晨曦

分唔到
你去街市買雞 分唔分到D 雞？

兩個擺埋一齊反而分到 獨照真係難分

Twins V2

dllm

靚湯圓啲 倪尖啲